vivo V15 Pro 香港登場, 行675 CPU 有NFC玩升降前cam

vivo V15 Pro 香港登場，3200萬像素+4800萬像素

香港地方細細卻一直都是智能手機廠商的必爭之地。而 vivo 近期推出的針對中陌市場的彈出式鏡頭智能手機 V15 Pro 將在香港市場推出。

本次， vivo 向香港市場推出 V15 Pro ，採用了 Snapdragon 675 處理器、使用第五代屏幕指紋識別， 提供6GB RAM + 128GB ROM 儲存組合並支援 microSD 卡；V15 Pro 還採用了 6.53吋@ 19.5:9 的 Super AMOLED屏幕。

鏡頭方面，V15 Pro 的後置三鏡頭，主輸出 4800萬四合一像素感光元件(1200萬有效像素0.8μm)+800萬像素超廣角鏡頭+500萬像素景深鏡頭，配合加強的AI演算法，突破暗黑環境的不清晰，又不用擔心狹隘視角局限。前置鏡頭是自動升降方式，提供了 3200萬像素感光元件，而且可以提供人面解鎖功能。

V15 Pro 配有 3700mAh電池，結合 vivo 獨家的雙引擎閃充技術，15分鐘即可充滿24%的電量。

V15 Pro 在3月22日於香港全面開售，備有水晶藍及珊瑚紅兩種顏色，建議零售價為HK$3,498。
0
0

我唔理privacy架 用支那機

大陸機來講好撚貴

而且vivo既電池用一年多dd就死

個昇降cam係咪可以做大陸apps測試器

如果佢個介面做好啲。應該唔錯。
之前用過nex，介面未夠成熟。好多基本功能都冇。

用中階 CPU 都收你 HK$3,498?

Facetime 未接照收音、iPhone 恐爆大規模私隱災難
五十步笑一百步

得個伸縮鏡吸引。
個價可以好多選擇。
買部 855cpu 都得

On9仔真係好鐘意衝出黎柒
1) 已fixed
2) 係bug唔係intended
3) news一出24小時已ban group facetime

丫屌你又真係波台架喎

NFC

VIVO 第一部有NFC 既機?

Nex冇nfc?

垃圾賣三千幾

無

vivo iq00 都有 NFC

MICRO USB